(慎入)你老母，老麥晨早流流比D咁高蛋白質我補身

喺包果JAM入面

仲食老麥？

抵撚死 仲食金拱門

仲食？

仲食老麥

抵啦祝你餐餐都有料加

抵

報食環啦

早餐梗係要食返夠蛋白質啦

有蟲你之後咪又係照食 冇撚用 罷食又做唔到
淨係識上黎開post叫春

抵死啦仲食金拱門

重食金拱門
不推文回覆

樓主賤過隻狗

除咗抵撚死，我都唔知講乜好。

抵撚死

睇標題都知道要覆低死啦